<resources>
    <string name="app_name">KilidiAçılanaKadar</string>
    <string name="store_title">Gizli Metni Kaydet</string>
    <string name="hint_secret">Gizli metin</string>
    <string name="hint_email">E-posta</string>
    <string name="hint_master">Ana parola</string>
    <string name="hint_view">Görüntüleme parolası</string>
    <string name="hint_date">Açılma tarihi (YYYY-AA-GG)</string>
    <string name="store_button">Kaydet</string>
    <string name="retrieve_title">Gizli Metni Çöz</string>
    <string name="hint_id">ID</string>
    <string name="hint_password">Parola</string>
    <string name="retrieve_button">Çöz</string>
    <string name="use_cases_button">Kullanım Senaryoları</string>
    <string name="why_trust_button">Neden Güvenebilirsiniz</string>
    <string name="home_button">Ana Sayfa</string>
    <string name="use_cases_title">Kullanım Senaryoları</string>
    <string name="use_cases_investment_title">Yatırım Disiplini</string>
    <string name="use_cases_investment_desc">Panik satışını önlemek için kendi talimatlarınızı geleceğe kilitleyerek duygusal kararları sınırlandırır.</string>
    <string name="use_cases_investment_sample">Örnek Akış: Yatırım planı kaydedilir ve açılma tarihi volatil dönem sonrasına ayarlanır.</string>
    <string name="use_cases_investment_ethics">Etik Not: İçerik yatırım tavsiyesi değildir; finansal kararlar kişisel sorumluluğunuzdadır.</string>
    <string name="use_cases_will_title">Vasiyet / Son İstek</string>
    <string name="use_cases_will_desc">Ölüm sonrası uygulanması gereken talimat veya mesajların güvenle saklanmasını sağlar.</string>
    <string name="use_cases_will_sample">Örnek Akış: Kullanıcı vasiyet metnini kaydeder, açılma tarihini belirler ve kimlik bilgilerini yasal temsilcisine bırakır.</string>
    <string name="use_cases_will_ethics">Etik Not: Platform hukuki vasiyet yerine geçmez; resmi süreçler izlenmelidir.</string>
    <string name="use_cases_emergency_title">Acil Durum Paylaşımı</string>
    <string name="use_cases_emergency_desc">Bireye bir şey olması halinde yakınlarına ulaşması gereken şifreler veya kritik veriler güvenle aktarılır.</string>
    <string name="use_cases_emergency_sample">Örnek Akış: Kullanıcı acil durum notunu kaydeder, ID ve parolayı güvendiği kişide saklar.</string>
    <string name="use_cases_emergency_ethics">Etik Not: Bilgiler sadece güvenilen kişilerle paylaşılmalıdır; sorumluluk kullanıcıya aittir.</string>
    <string name="use_cases_threat_title">Tehdit / İfşa Senaryosu</string>
    <string name="use_cases_threat_desc">Zarar görme halinde açıklanmasını istediğiniz veriler belirlenen koşullar gerçekleşene dek kilit altında tutulur.</string>
    <string name="use_cases_threat_sample">Örnek Akış: Delil niteliğindeki veriler kaydedilir ve talimatlar güvenilir aracılara bırakılır.</string>
    <string name="use_cases_threat_ethics">Etik Not: Hizmet yasa dışı veya zararlı faaliyetleri desteklemez; mevzuata uyum şarttır.</string>
    <string name="use_cases_valuable_title">Kıymetli Emanet Bildirimi</string>
    <string name="use_cases_valuable_desc">Yaşlı bireylerin sakladığı kıymetli eşya veya yer bilgisini güvendiği kişilere güvenle aktarır.</string>
    <string name="use_cases_valuable_sample">Örnek Akış: Bilgi kaydedilir, aile üyeleriyle paylaşılacak ID ve parola vekil aracılığıyla teslim edilir.</string>
    <string name="use_cases_valuable_ethics">Etik Not: Paylaşılan bilgiler için tüm tarafların rızası ve yasal uygunluk sağlanmalıdır.</string>
    <string name="why_trust_title">Neden Güvenebilirsiniz?</string>
    <string name="why_trust_para1">Bu projenin tüm kaynak kodu herkese açıktır. Dilediğiniz zaman incelemek için GitHub deposunu ziyaret edebilirsiniz.</string>
    <string name="why_trust_para2">Şifreler ve ID'ler hiçbir şekilde sunucuda kaydedilmez. Veriler tarayıcınızda şifrelenir ve sunucuya yalnızca şifreli hâli gönderilir.</string>
    <string name="why_trust_para3">Böylece kimlik bilgileriniz ve parolalarınız bizim sistemlerimizde tutulmadan güvende kalır.</string>
</resources>
